［新手］今日生日，屋企人求其留咗件蛋糕畀我

今日家姐打電話畀我話買蛋糕同我慶祝生日，我就好期待今晚有得食蛋糕啦，點知返到屋企，老母話留咗件蛋糕畀我喺雪櫃
我開嚟睇，佢用個湯盒裝住，成件蛋糕仲返轉咗
家姐仲要sd佢個仔唱生日歌同幫我吹蠟燭嘅片上屋企個大group，而我因為唔用wechat而唔喺個group
唔講我仲以為係佢個仔生日，好心留件蛋糕畀我食，真係多謝晒

個蛋糕原本係咁

好唔重視你, SOSAD

係我就當面dump左佢

幾時搬

已經唔係第一次

哪有錢

生日快樂

諗真d 其實生日都唔係咩大日子

借你生日比個仔出風頭之嘛, 你都未返就切晒蛋糕係咩玩法

多謝

係嘅，生日啫，大晒咩

懷疑自己唔係親生，有年佢地襯我沖涼切蛋糕

Happy birthday bro

有蛋糕仲想點

好過蛋糕都無買既
生日快樂呀巴打

巴打做過啲咩得罪佢地？